所有男人都識既兩個男人

MARTIN TAYLER
ALAN SMITH

咩黎

伍家謙
馬啟仁

Same

jon champion and jim beglin

Thanks Alan

清水健 加藤英

吉川卓
清水健

李小龍
成龍

兩個極端

Marlon Brando
Al Pacino

你老母比狗屌

我都以為呢兩個

fifa